★千古之謎】通常肯用50k/月 聘請Lihkg仔 係d乜嘢富人？

想知

冇人提過

政府？

why none reply?

lm

有錢肥婆想玩下30CM巨鳩處男姐

still none reply

Lihkg仔有30cm

Lihkg仔話50k好普通，但邊有咁多富肥婆？

係得蓋青冇30cm先要搵yoyo玩通櫃

父親

同一個

Daddy

仲未有答案

處理派發$4000

仲未有ans

你估冇連登仔考到AO/醫生/督賊?

點都有一兩個呱

即係靠政府

其他就唔撚知啦